\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\section{Sistemas LTI discretos.}

%Los sistemas de control modernos requieren controlar más de una variable a la vez, por esto
%el diseño de controladores modernos utilizan la representación de estado del sistema
%y un esquema de control conocido como realimentación de estado (figura \ref{fig:stateFeedback}).
%\begin{equation}
	%\text{Entrada del sistema:  } 
	%u = Kx(t)
			%\label{eq:control}
%\end{equation}
%\subsection{Control por realimentación de estado.}

%\subsection{Control LQR.}

%\bf{Relación entre plano S y plano Z}

\subsection{Frecuencia de muestreo.}

\subsection{Ancho de banda.}

\subsection{Método de Tustin.}

\subsection{Control discreto LQR.}

\section{Instrumentación.}

\subsection{Cinemática de un robot móvil.}

\subsection{Mediciones inerciales.}

\subsection{Filtro complementario.}
